微 博 好 多 大 陸 人 掉 轉 槍 頭

北京權貴搞咗個大頭佛出黎
宜家微博竟然有大陸人撐香港
共產黨嘅政權都唔係想象中咁牢固
不過好快應該封鎖消息

支爆有望

推

祝早日瓦解

中南海釣魚台國賓館嘅車

A8 絕對係有背景

Push

支爆
一齊起義

大家得閒可以去微博帶下風向

話佢唔洗親自懷孕

有無link？

呢啲肯定上唔到熱搜 自己搜尋個車牌

大家一齊煲

應該好快壓落去 大家加油

幫手推
大家趁呢個時候做多啲文宣 叫醒啲大陸人

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

1

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

共產黨最驚呢種情況 一直積極洗腦

唔好放過呢個機會！

推!!

10

9

8

7

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

c兄，入去睇睇，認同就幫手推，plz

6

真正支那就快爆煲

5

4

一齊進攻啦

3

內憂外患

快啲推上熱門 真係連個天都睇唔過眼

微博文宣留返俾連登水軍
我咩都唔識
推

2

大陸班傻鳩以為報導香港有14億人幫
點知為14億人埋下可以反打的種子

一直係度打飛機 乜9護旗手 香港警察

果條友應該好快被再教育

微博依家好多人都講緊呢件事 趁未封消息把握時間

識玩可以係大陸網狂推中國憲法，特別係有關公民權利嗰part。

十連推完成 大家一齊加油

貼多d 好睇

樂伽發生無耐又有類似case
星星之火

玩火當然永遠有機會燒返自己

針唔拮到肉唔知痛,永遠都係影響到自己,影響到身邊人先識醒

星星之火可以燎原!!! 唔好比佢停

大家幫手推啦

連登水軍!!

冷氣軍師!

有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

c兄，入去睇睇，認同就幫手推，plz

今次分分鐘可以一q贏返曬！

妳係咪有特權，妳係咪大撚曬。

ans : 京A8不了

真心唔好錯過呢個機會

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

Hongkongers support Shanghai Independence

已down

北京既人 早就與狼同行啦
有錢過啲二三線低端人口
醒水好多

佢地慢慢起，我地英美接管

希望真係會掉轉槍頭la

轉個頭比人刪曬啦

所以咪要即刻行動囉

日日等緊支爆！快啦頂

大家可以了解下韓國光州事件。

如果我地上街個陣 幫佢地表達意見 會點

後果自負

京A 唔可以比佢係微博消失

但中共啲技倆咁勁

試著回覆：你滅我語言前我滅你政權！

送中未完 林鄭已經搞緊全面普教中

push

上次個個宿舍就connect 左啲護旗手，
今次架車就connect左啲護警

雖然微博呢個app好撚on9 但係希望大家忍耐下

支持警察=支持公安

5000幾正皮

我有個大陸朋友講
其實係大陸都有不少人支持反送中
但冇人敢出聲

邁向支爆多一步了

支爆在明天

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

起來！不願做奴隸的人民

千載難逢

呢句真 今次唔係咁多區都食TG邊有咁多人知道警犬咁撚黑

佢地好快俾人ban
中共

反了

學蘇聯解體啦屌你

係時候搞遊行

全面進場幫手！！！

全面入場!

幫手推

懷疑唔係咁簡單，可能係中共內鬥結果

燒佢老母後欄

笑左 反果自負個個

咪傻啦，支那狗無獨立思考
點會轉呔

好快會被滅聲

快呀 煽情文宣 gogogo

無論點都好
可以一試

今朝都有post講

呢d反串真係好正 清醒加自抽

兄弟加油，所有消息都有自己分析，係壞嘅要諗點做得更好，係好嘅亦唔好打飛機要keep住團火

不分割，不篤灰，不指責

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

肯定啦 不過證明咗共產黨嘅統治方法唔多work

呢件事發生嘅時機真係靚撚到

香港人加油

推 大家做下野

你都識講，咁先易點撚下佢地反共

推到大陆各位翻牆的亲们见到

可以一試

其實大把大陸人知道中共啲衰野, 一出事成日都會係微博轉發

不過微博會filter哂, 然後香港人睇落去就以為全部大陸人都係愛國盲撐
另類洗香港人腦

輸出革命

去天安門支持警察執法

In case 有人唔知點解
殘體注意

五大訴求 缺一不可！

佢地宜家都有少部分人醒覺咗啦 未試過又點知 星星之火可以燎原

第二條 中華人民共和國的一切權力屬于人民。

人民行使國家權力的機關是全國人民代表大會和地方各級人民代表大會。

人民依照法律規定，通過各種途徑和形式，管理國家事務，管理經濟和文化事業，管理社會事務。

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

第三十六條 中華人民共和國公民有宗教信仰自由。

如果做少少嘢就可以化敵為友 做唔做

大家要團結 用唔同方法 光復香港

你話唔係天意都唔信...京A88嘅微博比人秒del
偏偏D人hashtag支持香港警察就會慢d比人del or 甚至冇Del到
比咩機會d人將兩件事聯想埋一齊

而家先知咩事太遲啦，遲醒都好過唔醒嘅

去片

其實日日都發生緊
只係呢排佢地因為香港問題而敏感左
當然內地班反賊都唔係冇做野

支爆！

孔明要不要借東風

呢單野要推! 春袋位呀!

自己都未搞掂就算啦

晒氣，一陣香港又出咩事佢地就會歸隊繼續屌香港
有咁既時間去大陸牆內做水軍
不如諗下點做外國文宣，然後叫佢地幫手簽白宮聯署好過

我覺得得分最高係哩個~

比人刪唔係重點，你就算出Post五分鐘，已經會好多人睇到，我地要做既就係分化佢地，要將疑心植入一小眾人心中，要佢地唔再on9信任中共

支民會覺醒？
過2日香港班垃圾藍絲帶下風向咪又係乜都無曬

大家幫手 等啲大陸人認識到官媒嘅黑暗

點醒啲迷途小羔羊

呢類評論應該已經冇哂？

係爆既一早爆左啦
都係果句文宣可以照做但不要過份期待

習大大都係民選

大多數大陸人都比人洗曬腦 但係中國咁多人 有少部分醒覺就已經係一股好大嘅力量

傻西

5000個like wa diu

哩張圖好正

唔係掉轉槍頭
呢啲係根本醒咗 反串嚟

究竟係咩來頭

五大訴求 缺一不可

香港人支持 廣州獨立上海獨立

即刻上微博振興先

中共玩火，本身想用全國人憎恨香港，整單機場打人出黎， 而家自己種火苗入牆內

哇 不想活了

想開微博睇野
但有私隱憂累
有冇方法

要查實查到

勞c 係中國唔係好多架姐
仲要係北京

a8 即係咩

推 推到仆街陷家剷

XXX前議員成日講，
自覺覺他。

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

各位唔好齋睇，要開始做嘢！呢個係我地嘅機會呀仆街！

個條一毛想洗太平地

入侵微博

我都上去comment咗幾句 希望有用啦

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

車牌

金仔都入住過個間

鴨寮街十手iPhone

.................

D大陸人驚到del片

共產黨有啲打手都做緊野 大家加油

可惜好快就比五毛大軍洗走

818 一於整d A88519牌 扮幫佢地出聲
影相放微博啦

有冇話咩背景中南海？

把握呢個機會，滲透返革命種子

所以話它朝君體也相同

...........

既然佢地咁想知a8乜水
不如試下搵a8資料再交比大陸狗

人地話釣魚台

唔係支持強權特權咩

嘩屌你老母
神助攻
唔好撚放個今次機會

有無人share 上weibo , 無AC

大陸人好似第一日先知咁 cls

劉某某靚抽

架車神助攻

唔好咁悲觀啦 即刻take action

啱呀

反利用
將香港個勢造大佢
等全中國都覺得有機 就係時候推翻政權
外國見有肉食 到時就真正外國勢力介入
內外夾攻
爽歪歪

快啲支爆

支那日常嚟啫，你見未完全封殺
代表支那都唔當係威脅

呢堆曲線留言者本身就醒覺左
支那唔會完全封殺所有呢類言論
一來知你唔會有實際行動
二來由得你地講方便攞料
三來有人討論先可以做戲，扮曬野罰佢幾千蚊，推佢出黎道歉之類，唔係做左戲都無人知

如果真係大單野，例如A8當街撞死人
肯定完全封殺

所以咪話針唔吉到肉唔會知痛

好快呢班人就會連埋個post一齊消失架喇

燒到埋身

中共玩緊火，佢傳播大量香港新聞入大陸，想借大陸民眾仇恨情緒攻擊香港人，但同時令大陸人知更多示威嘅嘢

推 難得有機會

ok喎呢招，又唔會點影響我地focus，大部分人都wfc

咪就係，一日未食煙，港豬都唔會覺醒咁

去微博帶風向

烈士

我哋幫手發酵喇 依種時勢 愈刪愈燥

微博admin心諗：啲留言多到我del都del唔切

由呢件事講到去香港真係好難得

岩，清醒煙嘅功用！

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

嗱我就覺得一啲都唔少 一個評論已經有五千個like 五千個威脅

帶風向啦！
盡情玩

d 支那豬真係生活係平行時空架喎

大陸人其實你地三十年前爭取過架
醒啦！！

睇黎今次機會真係黎

而家果勢都膠著,要等818睇下咩情況,不如幫手攪攪佢

我哋幫佢哋調查真相
有冇方法可以搵到京A88519車主
香港人起底咁叻就起佢底

出動海量五毛水軍清洗太平地 第二日太陽繼續東方升起

推！

呢樣真

起來，不願做奴隸的人們

大家同啲大陸人傾個陣態度好少少 暫時唔好提港獨住 如果唔係佢地肯定屌咗你先

啱呀，有1%人轉軚都好
人多真係力量好大

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

一齊幫佢撥火！

第14項點會擺係最尾
應該擺係第一，，差佬就係無視哂所有指引先做齊哂1至13樣

呢幅雖然係大中華膠，但係都不失為一個對中國人嘅優質文宣

仲有福建

我都咁諗，好似拍戲咁
衰人等天收

手足 係真係會有用 真係會有人覆啲反共嘢 大家加油

612 721 811

充分體現黨的先進性和中國特色社會主義的優越性

Pandora’s box is opened

721

醒未呀？ 大陸權貴就係惡哂，邊個再嘈就開槍。 一向都係咁。 大陸人民幾時才醒覺？

帶風向!

送返條片上去

依鋪真係 we connect

其實係唔係依班大陸佬買左好多香港樓，驚樓市跌咋

唔止覆果啲 仲有大把like post果啲人心裡面不滿又唔敢發聲 人數遠比想像多

大陸仔 無事就暴徒前廢青後
火燒春袋個陣自己殺人都做得出

咁就唔同講法

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

起碼用太空卡 舊手機先好上去玩命

大陸網管無處不在 佢地一UP條片上去 兩秒就比人DEL左

推啊

希望一齊煲

唔洗啦，京A88輿論戰喺網上搞就，18/8遊行要focus返五大訴求

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

上次個單假學校 打學生 未冇左件事

copy返嚟 殘體慎入

连登赶快抓紧这件事做舆论宣传，我感觉这个司机虽然有背景，但很多地方被删不让说话其实是因为官方不想热度失去聚焦，希望全民都集中在香港付国豪的问题上。

趁现在赶快做文宣花式输出，别太直接，就是暗示来潜移默化，否则很容易被发现封掉，要拐着弯去暗示，说各种黑话，一般都不会直接被打击到。

对任何人都不要有预设立场，国内任何不是自己立场的人在这个节骨眼上都是可以利用的工具人，可以玩康生那套斗红引发内部矛盾分裂，然后再拉一派打一派，暗示表达不满的一派，然后有人反驳他们，你们就再去反驳那些找茬的人，这就变成三派人。

其实劳斯莱斯这件事出来后，我立刻在贴吧搜了反应，很多都有提到香港的，说反而理解香港如何如何，这类突发事件算是可遇不可求，所以要赶紧抓住机会，装成站在墙内粉红的视角抱怨，然后引导他们去思考香港问题，或者不用引导直接扮极左喷他们不够忠诚别有用心。

做的好了，把事情在墙外吵大，墙内不可能不知道，付国豪的负面影响可以有一定程度的抵消还能反杀一波。

[red][size=6][b]

煲大佢

爭取民主，不要京A88519事件

大陸14億人
黨員好似2000萬
你當每個黨員有5個人跟佢搵食
即係大陸俾錢1億人管住13億人
呢個社會結構, 最危險係果1億人
佢地睇錢份上, 完全無忠誠可言, 而且知道中共既黑暗面
中共無維穩費出糧, 呢班人就會作反

本來呢d權貴野一直都有

咩校長拐女學生， 農村冇女人就拐女大學生入去做生仔機器，我爸是李剛等等數之不盡
有錢先睇得病， 活摘器官果d就更加唔洗講

但大陸人只可以屈係心入面

而家大陸一開始全面禁播反送中，到禁唔住就玩老屈諗住將我地做既野非法化， 點知大陸人見到不公既事就用反送中去支持自己， 港燦都做得點解我地唔得等等

呢個係一個好機會

可以幫佢地做張標語 遊行果時拉出尼影張相
之後用張相做內地文宣connect 佢地

十手

Strong push & pls

PUSH it to Chi Na !!

快啲上微博帶風向 班支唔吉到肉都唔覺得痛

反攻大陸！火燒後欄！

這就是大陸

連指出不公義既事都要滅聲

HK is not China

連大陸人都connect埋 真心痴撚線

後果自欺後果自欺後果自欺後果自欺

素

藍絲諗法：
個個國家都係咁架啦

藍絲無恥，便無敵

可以自己睇下

點醒一個得一個 一傳十 十傳百

大大力屌落去班蝗度

醒得一個得一個

WFC

護旗手呢？

我支持警察 你們可以刪我的微博了！

想問 申請微博係唔係一定要用手機驗證?

竟然萬大事都叫唔醒佢地
呢單嘢就全體爆炸

太空卡？

難d 中國有的是錢
維穩費幾多都俾得起

之後佢地會口頭傳播
係好撚有用
有班大陸親戚都話睇唔到香港警察衰野
淨係睇到好野 問發生咩事
解釋完佢地都話政府on99

we connect

香港是中國的 不是老共的
推

天有眼

之前樂加公寓樓爆都有人出聲 可惜班盲毛做慣吃瓜群眾

今次14億護旗手射到成地精 結果自己抹都抹唔切

大家要醒，央視微博報錯料盲眼單野都俾國內好多人圍剿，唔好情緒上哂腦

其實好撚多大陸覺青等緊位入
我地要俾機會人地表演

支那新聞推嚟做乜

有冇link，想睇佢哋點覆關於香港嗰個回覆

講就兇狠
比人請去喝茶又被滅聲

無腦藍絲：高官係咁嫁啦 有咩出奇

唔識微博
可以點樣傳開去?

大家快啲去微博推

無ac呀

始終少數，睇返個排行榜。琴日嘅話題突然衝上第一，你話冇刻意控制就假啦。擺明淡化呢個A88。內地人都幾撚慘，被官媒控制不自知。

內政腐敗，官僚貪污。

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

我地要繼續抗爭 我地係主力呀!!!!!!

各位手足係時候組隊去帶下風向
利申 玩到個ac比人封左

認真
我地要趁而家大力支持佢地維權 以德報怨

係

由其嗰句：

勞斯萊斯速度好快，比保時捷快多了⋯ 咻的一声就消失在茫茫微博中了

雖然蝗是蝗，但有時佢地嗰種比我地更解自己国家嗰種幽默，真係好L中point 既

事實
知道咩事但唔敢出聲
因為隨時被消失
大陸做生意同政府層面好黑暗

呢個烏龍波仲靚波過陳同佳個蝴蝶效應！推！

Exact7ly

好撚勇玩命咁玩

一不小心搞到香港帶領中國反共

香港成功咗 一定有大陸人嘅火點著
星星之火 可以燎原

用法其實類似twitter
1. 轉發+留言(e.g.扮大陸人話我終於明香港人點解要上街啦blahblahblah)
2. 讚哂啲撐香港既留言

神算子

如果大陸人connect埋法輪功
唔係無可能

香港人支持

上去做水軍反攻間中見到有文寫得唔錯

真係on9仔嚟
呢啲咁敏感嘅時候就賣咗個官二代出嚟啦

佢地針唔拮到肉唔知痛
一齊去屌醒佢地

幫下手

老解入城->兩黨係國會正式要求侵侵啟動支爆程序->支那經濟即時收皮->最後三和大神遍滿支那全國

唔轉軚先奇啦

一定冷處理
可能依家有人嘈緊但新聞無報

我地有咩可以做

兩秒成個中國，都幾百幾千人click左入去啦
有賺

反攻記得用太空卡

要唔要用殘體字？用繁體字會唔會無效果？
另外私隱問題有咩要注意？

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

清醒啊ching
其實中港矛盾某程度係中共種下嘅佈局

這種維權新聞o係大６天天都有。。。

無啦啦爆單咁既野

搞左香港先啦 關我撚事咩上面

唔係大頭佛 有可能係撐我地
先咁搞
仲要講d咁既野

推，

一毛搞掂自己國家d蘇州屎毛

我要攬炒

唔識玩大陸野 留名睇圖

推一推

正 唔洗諗對住啲大陸親戚點樣答了
可以直接講句唔想香港變成咁
另外問問 點樣可以安全地玩微博

屌 你估佢地真係唔知
一講唔止係痛 係被自殺

證明扮訓既人 放把火都係可以迫到起身

快啲爆，等唔切

一點不能少，仲大中華膠，咁大膽唔放台灣

有人攻擊番我話官媒有報話調查緊
有問題？

點答好

5000幾個人like
真勇武

發生咩事
呢兩日三毛大量出征
唔通有幾個特別慧根，睇到防火牆出面嘅資訊之後開咗竅？

燒到上去了

可唔可配啲激昂啲既歌，好似

慣咗手勢

王梓軒，咁得閒上連登呀

大陸啲官媒on9到
721話係元朗居民守衛家園
811話係被豬隊友射爆眼睛

中國日常

點解冇人提818 816架

816集會 818遊行 一定要去 勿忘初心

下次撚下樂伽公寓都好

快 爆炸 請

最緊要係革命種子 已經發芽
個傻鳩政府 將香港單野播俾大陸睇 等死

風向每日轉

btw 大家都要記得818

我覺得可以上微博帶下風向 但818唔好幫佢地發聲囉

應該用香港人嘅身份出段咁嘅嘢

我從來沒有怪責中國嘅同胞。亦從來沒對他們對香港今次反送中所做嘅一齊有誤解而生氣。

怪只怪中國共產黨對他們從小到大嘅洗腦式思想教育。

趁熱打佢老母鐵啦 屌 !

推！！

真係唔怕死？

貼去老尖連儂叫遊客慢慢睇

有5毛就直接打A88519

有無反攻平台或者多大陸仔既channel

啱 推去個政權到 佢地會容易接受好多

唔係咁揚你估佢會查咩

等佢地知道 佢地唔可以發聲 但我地香港可以幫佢地發

不放棄

私隱問題：舊電話 太空卡
要扮佢地當然用簡體字最好

被刪了

對住三毛，除左樂咖公寓之外，仲可以用京A8

去twitter 帶風向啊

有冇人打算818遊行果陣高舉京a8呢個車牌

好有用架 等佢地知道 唯一幫佢地發聲 只有香港

Lmao

一齊叫醒13億人民

推
狠狠的推
往死裡去推

幫佢地發聲話唔定佢地多謝返我地轉頭不過記得focus五大訴求

三毛喺YouTube又屈外國勢力

而家好集中攻FB TWITTER

#京A88519
#支持北京公安 你們可以刪微博了

燒呀 燒呀 燒返上大陸

唔好咁講 源頭就係上面 有得攪點解唔攪？
最終boss黎 有得跳關打點解唔打？

親，我們渴望真實新聞…

查看 墙内新闻大吐槽 (@TuCaoFakeNews)：

暴雨連下2個月 湘江大潰堤、百萬人受災 中國政府、官媒冷處理 鄉民：「每人只領到3毛錢賑災金！」

冷氣軍同和理非click多幾下就夠,堅無成本

其實好多大陸人都唔buy共產黨嗰套。
只不過響強權之下，絕大部份都唔敢發聲。

係咪要實名

推，帶佢哋風向

唔好放棄大陸人！！！
我地就係爭取民主 打倒貪污腐敗

做得好 加油

推呀！

puah

痴撚線,同杜拜班油王同級,話雜種打貪嗰班真係笑死人

天安門不見不散

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Pish

好似要用支那number登記

818818

顧好自己先啦，搞多左踩過線俾人反咬阿

熱搜又比香港是中國的呢啲洗腦post洗版

成個國家根本就違撚晒憲

反了, 反了

可以買張太空卡
整個QQ帳號 做電話認證
再用qq起微博登入
得左

去馬

支持京A88519 搵公安打柒你地呀賤民

各位反攻大陸之時 記得推行動post

大和解

其實有時真係唔係好明佢地up緊乜

反攻大陸 正式啟動

特權階級係咪好撚正呀支那種

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

勇武係咁升lv, 文宣升lv係今次！ 行動代號-輸出革命

其實深圳灣解放軍集結，雖然表面上喺嚇香港，其實亦都用嚟維穩深圳，大家去鴨記查下，就知道機頂盒幾好賣，深圳人睇到牆外新聞，你話中共淆唔淆底？

呢啲不嬲係個網控制,啲hit rate任改,張如城mv都幾億啦

黑衣黑口罩 原來真係有大台
釣魚台國賓館 帶頭革命 堵塞道路

讓領導先走懂不懂呀賤民們
領導把車放就是你們的光榮

想睇第一個留言果三千回應

818

借位sor
816全城㩒美金！唔係㩒港紙！

言論自由？連一個車牌你中國爸爸都不讓你說了呢 只說官媒會解釋，那為何又刪博呢

最好鏡頭都爛撚曬嗰種

係時候支持佢地啦

太天真啦唔好抱咁大希望一單嘢就可以ko共狗

不過叫得鬼國呢啲領導同勢力人士欺壓百姐嘅仆街日日都會係大陸發生, 大家多啲發掘

Ching 借個位

幫佢地默哀幫佢地默哀幫佢地默哀
幫佢地默哀幫佢地默哀幫佢地默哀
幫佢地默哀幫佢地默哀幫佢地默哀

連登出征

成5千個人讚佢句野

［文宣］入黎構思吓內地文宣點做好

大陸既野關無撚事

同胞 we connect

滅聲很容易，很快便平靜下來的。

睇左成日，知道後台係邊個未

有人cap連登圖話微博俾人帶風向仲要係黑夜mode

Lm

我地一開始以為送中過硬架啦，之後咪停左暫緩緊 做左先無壞架，咩都試下啦，g20登報都係諗到就做架啦

希望d大陸哩醒下，唔好轉個頭又變返做羔羊

仲唔輪到我做5毛屌柒班暴徒

與反送中同等重要嘅係
保留粵語聆聽會話
拆除監控燈柱

推種子

5千個like 反了反了

唔好有咩期望

求其click左個黎睇
都真係幾治癒

搞左廣獨先

有無文宣

612+721+811=2144

文宣既時候建議寫明唔系港獨，唔系分裂國家。唔理你系咪港獨啦，扮下野都要。其實好多大陸人好支持香港去抗爭d唔合理既野，但系佢地唯一接受唔到既就系分裂。所以中共先系咁話我地分裂，等d大陸人唔支持我地。如果出街集會既時候，件衫痴住我們不是港獨，大陸會唔會報導啊喇，d 大陸人會唔會調轉槍頭支持我地

同佢地講香港既事緊係重要過北京既事，證明香港地位有幾重要同幾超然，打爛埋佢地最後既玻璃心

YES 唔好話自己係港獨

大陸狗敢反權貴？我就唔信啦 過幾個鐘就唔記得啦
今次就檔路 下次打埋你 都唔敢出聲啦
夠膽就去人地門口投訴呀！

係唔係要改topic 了？

追緊微博post,希望唔好咁快del post

文宣推爆佢

你地知唔知幾多大陸人係唔知或唔識呢句歌詞
真係可以好好利用，佢地唔知自己係奴隸

點可以分化佢地

唔係要佢哋轉軚, 只要佢哋繼續再遇到呢啲不公但係有冤無路訴, 再對比返佢哋口中嘅上街殘青, 谷住谷住隨時爆

係時候幫清醒嘅人做文宣阻攻

心超涼

炒車

京A88519

8月16晚集會

8月18遊行

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

可唔可以開一個tg群，加佢地方便發放香港消息，更重要係號召佢地做野

星星之火

深圳其實可以直接收到香港FM收音機訊號、電視廣播訊號

柒人一定係做柒事

會好似之前武漢啲人咁
叫你唔好搞到佢地

去做三毛喺微博帶下風向算啦

今舖到我地網軍過去帶風了

我真係睇唔明佢地講乜撚

佢愈封鎖d人就愈不滿

超正

唔使幫佢地表達意見，自己都未搞掂，集中d 啦。
等佢地自己鬼打鬼

721
811
葉虎

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

我之前喺深圳機場附近做嘢(長駐)，FM喺收得好差，CCTVB敏感話題節目、廣告大６會block，至於now,cable新聞都喺要機頂盒先睇到。

岩呀, 用呢張

十分一係一億4喎

香港出喺大陸嘅新聞都係假 呢單真所以唔出得

估唔到有希望有生之年睇到支爆

唔係分化，14億十分一係1.4 億

Link

寶安區有少少遠，羅湖、福田、南山接收OK

喺

正

金

真係幾多

告訴你笑話，中國是法治社會

果然有鄰國狗翻牆上黎MON PO

唔好抱太大期望

岩岩上左知乎依然大把人鬧

我覺得中共內部權鬥進入白熱化階段
呢類型嘅事正常講冇可能留到咁耐
大家可以放長對眼睇大戲

各位唔好ff咁多
你信唔信過多5分鐘啲留言俾人del囇
大陸管制言論自由好勁

要搞清楚 唔係同大陸人站係同一陣線
而係要帶麻煩比大陸

京字頭，能夠打橫行的不外乎軍區的人或者巨富的人

唔好打咁多飛機
班支那豬最多咪只係夠膽係微博刷下hashtag
佢地自己根本知自己個國家咩事十三億人係到扮訓
今晚微博del曬啲post,維完穩,班支那豬咪又係收曬聲

仲有天安門集會要推出去啊！！！

除左文宣 作童遙詩 改番啲覺醒歌比佢地啦（記得要順口既普通話）

把握機會做文宣，開多條戰線

十手要幾錢？

其實係清醒嘅全部唔敢發言，大家被輿論主流壓制住
同一道理，當年其實都冇人預特朗普當選
有幾多真係開古嗰刻先知

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

天佑香港

唔好咁快開心住 雖然我都好希望係咁 但啲支那人冇腦㗎 除時又會變掛㗎

大陸平民其實好撚憎恨呢班無法無天的權貴
而且通常呢種新聞一定會被上面（權貴）壓落去，愈係壓愈係不準爆光，大陸網民愈會自嘲國家果套「社會主義」，諷刺不外如是

呢個時候就是大家火上加油的時候

我無微博
有咩方法可以撥行d個火？

利申人道主義，希望中國人民都可以認識自由同公義
反中共仆街政權

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

如果呢個時候, 中紀委 扮野話去查個司機 (其實唔會查)

到時D大陸人又會調轉槍頭, 話原來中央政府是好人, 支持中央政府打壓呢D 權貴

就好似每次習總打貪 ,實際是清洗異己
D大陸人都會覺得習總是明君, 打貪官, 支持習總

其實佢地唔係扮瞓
係瞓著咗但以為自己好清醒
係自己個中國夢入面

D 維權人士終於見到曙光

唔期望，但一試無礙

連登仔港獨仔死全家

唔上都唔知原來都幾多五毛mon連登架啵
星星之火可以燎原
唔好話我唔提你地
係時候換美金了五毛bb

現實勁過拍戲

根本中國人係全世界最廢既人

人地烏克蘭人, 韓國人, 埃及人都識革命,爭取民主
連非州人都識上街爭取民主

但中國人呢?? 一直做豬, 唔反抗
燒到埋身, 先識得叫兩聲

真心唔需要對大陸人咁大期望, 對佢地黎講生活平安就夠, 民主自由冇咁既需要

我曾經都有諗過會唔會, 五年前雨革都上過熱搜 但根本冇輸出到任何野, 我以為雜種今次都會冷處理, 估唔到佢會煲大黎做

依加啲風仲要吹得大過之前幾十倍 成件事嚴重過幾十倍, 成個熱門都係

真心唔好以為依啲野可以喚醒到佢地倍

內地同胞 we connect

大大力推啊你老未

用Weibo International 廣告少好多 又可以跟時序睇

但仲有好多支那豬話微博開始有班港獨想洗白喎

屌我都見到 熱搜即刻推返哂香港啲野上黎
垃圾到
班中國人真係永生永世都會比權貴壓住黎打

唔好睇少大陸人
好多識玩
次次借d二發難

以前見到中國人比中共打壓, 覺得好慘

但長大之後發現, 根本班中國人係抵撚死
最好成世做豬, 比中共打壓

最多只係識 上網串下中共, 佢地夠膽上街革命咩??
人地 烏克蘭人, 韓國人, 埃及人 直接上街革命, 爭取民主

支那人 上網串下中共, 已經覺得自己好威

你唔係信佢熱搜係公平公開公正丫嘛
佢想畀你睇d咩咪邊d 上熱搜囉

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

咁辛亥革命果陣都唔係個個覺醒架啦
叫醒幾多個得幾多個

仲以為咩事 佢地呢世都唔會知結果
「有關部門」 係中國最神祕既部門

個人熱搜

會唔會有強國人翻牆上連登?

希望佢唔係某高官九奶 而係豪門
唔係分分鐘俾人溶撚埋

開太空卡助攻

天滅中共

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

真心 佢地既劣根性真係抵

愛國愛到連害佢地既黨都愛埋

除咗一啲維權人士, 其他中國人, 真係不予置評

我唔係講緊微博果班支那人

我只係想講, 我由細到大, 接觸到既支那人都係一班畜生
你去旺角行一轉, 接觸 D支那自由行就見到
根本支那畜生 比中共打壓係報應

中共打壓佢地, 佢地屌中共, 唔代表佢地有良心
只係燒到埋身, 本能地反抗, 佢地本質都係一班畜生

依個答案真係痴撚線

如果孫中山 知道搞完革命之後, 支那 都係無變過

我諗佢真係直接移民去美國享受算數

呢班支那人,根本唔值得救

因為真正愛中國既人係無可能共產黨

咪啦，佢睇唔到
搞掂香港先

因為真正愛中國既人係無可能支持共產黨

獨派果位巴打你到底有幾個ac

咪搞啦 真係當香港冇公安咩

自己顧掂咗自己先

以前對班大陸人仲有少少期望, 依加真係不了

搞，唔係期望中國

而係反攻輿論

佢地內哄姐 到時都要一齊槍口對外對付港獨廢青

大陸人connect一啲，可以拖延中共屌香港的方法

等外國讚港人抗爭風度（能收能放）

其實大陸人最多都係理解點解我地反 點會支持咁誇張

搞佢地道德討論內戰就夠

敵人的敵人就是同伴，最大敵人係中共

香港人冇be water 的覺悟，就輸幾代

P牌仔冇得正評..唯有推文當正評

前一排入唔到微博acc
我今日都入得返

go spread the news

獨唔係唔可以，但要支爆左先冇後顧之憂
而家connect大陸人係其中一個方法
唔好一味倒米好冇？

818 齊齊舉

京A88519

sor我淨係得個原po嘅QR code
張gif喺留言度，碌碌下就會見到

咪係
佢地依家自己思想混亂已經夠做
無諗過咁都有助攻

應該平過豬咀

中共自己輸出革命

啱啱輸出左一個
講下做法
首先串下佢
佢一撚定會起勢屌你
呢個時候已經draw左佢attention
佢會講好多粗口
然後你突然語佢唔理性 唔了解真相
講下京A8 樂伽公寓問佢知唔知咩黎
然後撩佢dm理性討論
佢一定會嬲嬲地咁陪你玩

由京A8開始 令佢諗平民同權貴個天坪唔平衡
中國 微博咁做唔合理 引佢思考
佢應該會想洗走呢個話題
由佢洗
佢問咩佢講咩就逐一拆佢
到佢好奇香港嘅嘢就由612開始講
佢地應該會嬲點解要打狗
612已經有排你講

最後佢一定會好奇係唔係搞港獨
呢個時候就話唔知邊個帶節奏
示威者冇搞港獨
示威者好愛國
如果唔係點會咁留意中國新聞
咁熟毛語錄

佢地未必理解 但苗頭已埋下

we connect
818天安門見

why not both

你食十手西要幾錢

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

咪搞
改變得幾多
後果上邊都有寫

多謝京A8女士令廣大中國人覺醒
只要大家覺醒，我們還有很多話可談

嘩屌有正常支那人？

仲有平反六四,
一有疑似係鬼就掛係佢身上面

Google吓啦
人地笑你14億既10分1點會係1000萬呀

理撚得班大陸狗咩

話覺醒太高估大陸人

佢地好快就會唔記得 繼續鬧港獨

我cap左圖😏

無野講

真係千載難逢
有太空卡加新電話 即刻裝大陸app宣傳上去
因為呢件事 大陸有部分人即時對比香港抗爭同佢地冇社會知情權既情況
有機會打開缺口

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

真

唔係話唔信你，但呢啲轉軚嘅都唔知有無萬分之一

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

大陸人深受中共迫害點會唔知中共有幾仆街

佢哋唔係唔支持，係咁敢出聲過支持

中共係真on9，唔係扮

ae86啲friend

push到支爆

已經全面擴散!!!!

算吧啦, 大陸人可靠既, 就唔會任由呢個獨裁政府繼續落去
記唔記得劉曉波點死?有無人講過一句說話?

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

其實佢哋删post都要成本 即係如果我哋係咁post嘅話佢都唔del得幾多 我講咗啲咩大家滲透下

對家開始多post帶返風向

坐監坐得耐，出去見到太陽光覺得好曬，於是話太陽光係有害，應該匿番入監獄黑媽媽咁，先對身體好

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

佢地把口點講都好
香港永遠係大陸既指標同明燈

難得8.18佢地可以集會
叫佢地改主題啦 聲討呢單野

wa diu

佢地帶返個風了
剛上微博一轉 大部分人真係純愛國
但對件事完全唔知 係咁話人港獨

弱智 仲想控制埋人地點諗

放上微博la

一齊推倒共慘黨

EXACT7LY

岩岩想回 種子發芽需要時間

微博新浪網易 幾乎等於官媒

反而上品蔥之類仲有唔少清醒既人 只係鄰國無表示既地方

不過意識形態問題 佢地未醒晒 有興趣可以望下下面篇野 有關樂加公寓租爆

有成龍加持今鋪訓係到都贏

大陸勁多人心目中共慘黨＝中國
反共＝反中

結論：共慘黨永不倒台 支爆都係100%無可能

不是我寫，轉載

cls...

正wo 點先可以係微博揾到尼啲貼
利申冇acc

反了反了

之前更離譜幼稚園打針事件都可以不了了之

反而呢單咁普通既事明明日日發生喇都可以激起民懶

要怪就怪支那利用整個支那網民去駡我地從而團結左整個網民

所以一發生呢單普通不公義事件就今支那網民既憤怒轉移到共匪身上

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

入去投個票啦，兩秒救香港
YES, CONCRETE ACTIONS!

好呀
夜d去百度告發所有京A88519嘅討論

按佢地講法：洗緊地啦喎

果啲係本身清醒既
今日係ig仲見到有中國人話佢見到佢既「真相」（俾示威者射盲

A88519
欸，爸爸我要（夭）酒

#A88519

起來不願做奴隸人們 反攻

今次真係機會黎啦有機會可以connect埋班內地人中共倒台倒數中

當支那人攻入中南海，各省獨立，我地同時攻陷政府，香港就脫支

支爆

Ff下好

推 大陸民連維權L加油

896489648964896489648964
天滅中共天滅中共

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

我本來就喺微博上面cap返嚟嘅

其實我深信只要將義士俾人打到流晒血，同班狗啲黑材料通通俾到班大陸人，就會令佢地企係我地果邊，問題係點做

如果有五毛話呢班人是「港獨份子」
大陸人 就會支持警察打擊港獨份子

Youtube 都大把

都唔係架 中國人嘅夢想就係做美國人 其實佢地心底係知大陸有幾差架 係唔想認咋嘛

想問下咩叫小粉紅

支持中國人民起義

大家一定要記得818

啱

試下去帶風向

頭先俾左721 811
荃灣手足被斬圖

佢係變左做希望你地唔好主動出手 要和平示威
起碼 佢認同左示威

微博已經洗版將呢件事推落香港度

輸出維權文宣

咁多內地過黎自由行，睇過資料好似一年6千幾萬有5千萬係上面過黎玩，一於印啲簡體文宣單張，或者諗下其他有效既方法，播片呀，普通話導遊呀，軟性反傾銷去內地旅客，一年有幾%開到竅，你班仆街都死啦

你每年掉150，我地每年幫你轉化到150,000，睇下邊個仆街死

有好多大陸遊客都想知咩事架，出去中環都有大陸友問搞咩Q, 一於將個戰線拉長拉寬，悠悠眾口，到時想架硬㩒都無用

[img]圖片網址[/img]

極權統治七十年魔咒再次生效

佢愈搞愈大獲

好多打手係微博小連登

亲（淘寶mode

中國人加油

時代革命

最佳做法真係冷處理香港
點知

唔冷處理 反而煲大

集種真係對自己能力好有信心

好有信心監控到10億人既言論 控到佢地既思想 心態

依樣先係中共最可怕既地方

其實無可能反攻到微博
佢地有黨媒帶風向
帶到出神入化

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

希望連登一啲反滲透 帶風向post可以加密一下

愛國憤青

京A80開頭的，國管局的車；京A81開頭的，中辦的車；京A82是北京市委的；京A88，是釣魚台的，是警衛局的。
好爆啊

啱 微博係另類黨媒嚟
所以重點應該係比班大陸人知道成件事唔係得支共一種講法
希望可以帶動到一部分人肯睇真相先

GOOGLE一下,其實仲有好多大陸人明事理。當D片俾人河蟹的時候就諗起香港遊行的可貴

good idea

721 811

搞文宣啦 人哋都搞緊啊

啱818出黎啦

點解唔加密? 大陸翻牆都睇到我地想做既野

支爆了

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

勇氣咁勁既

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

佢地有睇連登嘅？

嘿嘿嘿嘿 支爆有望

大力推

佢地想滲透 好彩連仔禁左p牌仔每日出post
唔係睇到眼花

邊位巴打

京A88519 係咪可以對付3毛

喺我眼中，呢個人真係一個可憐蟲

好事嚟
不過過兩日班人就唔記得晒
唔會係主流

唔關我事 不過支那愈亂愈好

以前我返親大陸玩都覺得D人好慘，但我大左同理心慢慢變小發覺佢地係抵死，自己攞黎。連反坑既勇氣都無，軟弱到上司都唔敢鬧。

無厘頭
睇唔撚明

13億得5千算好少

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

iphone客戶端 還在用外國勢力洋鬼子的產品嗎? 這是給你們支那人看的 沒有加密哦

大陸不嬲都係咁
做官大哂

醫院有架名車亂尻咁泊係條女，查左個車牌係京官，有大陸人拍左片放上網，係好短時間內已經比支共刪哂，班三毛有一少堆發覺言論自由既重要，開始明白香港班示威者點解對送中咁著要，所以大陸既洗腦工程幾恐佈，要由香港發生咁大衝突先啓發到，先發現自已國家有問題

唔好玩啦，佢地點會唔知，唔講得姐，所以中國想玩火，我地唔駛唔駛同佢地嘈，反而要撥火，等佢地有機會借題發揮

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

都話連仔好快就唔記得曬
尋日話核彈嘅野，今日誠哥講8個字已經完全cover曬
仲快熄過催淚彈
我地點同班藍絲鬥呀
輸撚硬啦
抵我地死架

班大陸狗真係痴撚線

因果由國, 容港治己

推!

真正原因！

《環時》記者香港機場遇襲 官方初高調譴責後降溫

真正原因
《環時》記者香港機場遇襲 官方初高調譴責後降溫

牆內咁撚和平 永世喺入面唔好出嚟喇

鄰國嘅事唔好拉埋我哋嚟講
唔係同一伙

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

但可以借鄰國人做炮灰

背後推動佢地搞起義, 同中共兩敗俱傷
香港人再坐享其成

反正我都無當鄰國人係自己人, 但做炮灰都唔錯

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

高壓下已經好好

「豬隊友」共軍鬧大了，今晚全部澳洲英文媒體開始報導 墨爾本小粉紅毆打ABC電視台記者

反洗腦
...
...

笑死 跟住有啲話唔好同啲黃絲廢青傾計
有啲傾完已被洗腦
dnlm係未一定要順從你個套垃圾理念？

咁講法清醒既人會更清醒

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

推
818 大家一齊出黎好嗎？

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你個名多左個齒字

我錯了